# 30.06.2018

    * Создан проект "Youtube Thumbnail Generator".

# 04.07.2018

    * Добавлен неполный перевод на русский язык.
    * Русский язык установлен по умолчанию.
    * Добавлены иконки для переключения языка.
    * Немного изменен стиль input-group-addon.
    * Добавлена иконка лицензии Public Domain.
    * Небольшие исправления в вёрстке страниц.
    * Автоматический фокус на текстовое поле.
    * Создан CHANGELOG.
    
# 17.10.2018
    
    * Добавлена микроразметка OpenGraph.
	
# 30.12.2019

	* Создан репозиторий на GitLab.
	* Лицензия изменена на WTFPL v2.
	* Добавлен комплект иконок для всех платформ.
	* Добавлена страница 404.html
	* Прочие мелкие изменения.
